Создать программу обработки текста с использованием классов: Текст,
Предложение, Слово, и др. На входе некоторый текст, который при помощи
регулярных предложений надо разбить на предложения, слова и т.п., не теряя при
этом знаки препинания. На выходе собранный обратно из элементов текст, и
результаты задач.
На входе некоторый текст, который при помощи регулярных предложений
надо разбить на предложения, слова и т.п., не теряя при этом знаки препинания?
На выходе собранный обратно из элементов текст, и результаты задач?
На входе некоторый текст, который при помощи регулярных предложений
надо разбить на предложения, слова и т.п., не теряя при этом знаки препинания!
На выходе собранный обратно из элементов текст, и результаты задач!